[唔敢罷工嘅入] 放工立即去九龍城行街

要人！！！！

今日係deadline, 我地呢班唔敢罷工嘅垃圾，係咪連收工去聲援都懶得做？

可以的話每人帶少少乾糧同水俾手足同自己(記得每幾個字就濕下喉嚨)

保護好自己

今晚見

[突發] 醫管局要人

幫手推
今晚見

推

交通:
1. 搭黨鐵去旺角站
2. 行去先施/先達
3. 搭九巴 9 或 95 號
4. 醫院管理局大樓落車

* 九龍東既巴絲可以搭九巴 1A, 在喇沙利道(聖德肋撒醫院)落車
* 旺角道人和門口架27號巴士都去到

【物資】（14:28）
❗️❗️現場物資已經足夠❗️❗️
請市民唔需要再送食物黎HAHO🙇🏻
- 有電風扇可以帶過去！！

要時刻留意身邊有冇曱甴扮人
尤其對面係曱甴屋

推

物資已足夠，要人

原來自己推好攰

推啊

Push

推我就係個個垃圾

me too

唉

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

唉 笑咗